[荃灣藍衣人］港大學生記者搵到負責人

尖沙咀棉登徑1號19樓1903室

港大學生記者好波，搵到袋 I love HK 藍衫，仲影到收貨地址。
你班暴徒打我地荃灣人！
手足人數多到嚇到佢地走都走唔切